神父係波台攞哂彩，返到黎做返死狗

做咩姐你